提醒大家一句，返工勤力唔係必然

眼見好多勤力既人都係慘淡收場，公司只會當係老鳳，倒不如全世界一齊懶d，d老闆先會知識加人工，最近公司請幾個新人都係懶懶閒，老闆唯有加佢地，佢地先肯做得好d

試過做多都比人埋怨
打工都係唔好諗咁多
識得點氹老闆攞著數又唔會樹敵最緊要
其他野乜都係假

懶懶閒，你估你老細開善堂，養癈人？

要請人係要養架啦，唔滿意咪高人工請人囉，就好似你肚餓要食飯一樣，平野係唔好食架啦，要慳既話都要食架，想食好野咪貴囉

正常，扭計既細路永遠得到老師更多關注

我覺得係, 首先你做到好好
然後懶, 射波, 放假
之後叫佢加人工

跟住做返好, 然後做到冇人可以取代你
再Loop

第一份工就係咁
本身入面識人熟入面架部
頭3個月盡量表演到超哂班
之後知佢請唔到人就hea做
平均每個月有座底7日都射完波再係timesheet填返
最後到辭職個日個老細想留我都唔show佢

呢個似樣
我都係咁做

一入黎就懶懶閒都加人工你估佢會勤力D?

個個都懶懶閒就沒得佢揀,除非D仆街做爛市為果一年加幾舊人工就出晒全力,搵自我價值果D撚樣,但當佢知道懶懶閒同佢搏全力都係差500蚊既時候,佢就會沒晒動力

係咪覺得自己懷才不遇？咁撚叻，你咪自己做老細囉！
唔好咁睇得起自己，反而要反省自己有咩要改善啊，咁先可以成功㗎

呢個post 都咁多奴隸抵得諗難怪會私人企業加得慢了

又一個拎返工搵自我價值既傻仔

有時係過到自己過到人ge姐。
我要hae 可以好hae ,爭在過唔過到自己之嘛。

拎白卡淨係兩蚊搭車已經冇得輸

定係做好野哂野但留一手？ 太快交功課人地覺得你勤力加你workload?